唔知海外建國班傻西，重係唔係計劃緊？

云教信徒諗緊去邊可以「海外建國」

快d去啦，等睇新聞比人血洗

呢度有兩條日日都好努力喺cc貼大公報新聞做五毛😂

叫國師淘寶淘個國返黎囉